[黑色一毛警告]成堆一毛不斷話好少人出

成堆一毛係遊行前開勁多post留言話好少人
仲個個著住黑衫企係維園曬呀？大把人係希慎之類既附近地方換衫啦
未出既快d出門，幾點出都唔會遲

推

人手置頂黑色一毛警告

你話多人冇問題呀，不過圖呢？點解現在直播post都可以冇圖架，點服眾呀？

負評上一頁由佢沉底

推主力

616個朝都話好少人添

香港人例牌遲到
而且個個都唔想鳩等同曬

push

緊係啦，相都無張

咪中伏啊 唱淡正仆街

既班一毛幫手吹晒雞話少人出
咁手足們識做啦 仲唔快d同我一齊出黎

可能多左勇武既人都唔定

本身諗住唔出，班一毛講完即換衫出

一毛想唱淡話少人咁大家更加要吹雞出啦

有block 錯無放過

block撚曬話好少人D撚屌

人手置頂

誠品希慎八成黑衫等緊

少人由69講到今日
班一毛有冇第二句

始終部份和理非係睇人多唔多先出去
佢地係想影響呢班人

屌你啦
如果你係現場唔識自己睇？
要人比圖？ 五毛就收皮留係屋企涼住冷氣打飛機啦

！紅色警報！紅色警報！
發現大量「好少人/冇乜人/見唔到黑衫/冇後生仔」之類既po出現！請由佢地沉！唔洗屌住推！

一毛發現
Goodbye

佢哋都係想提醒大家 快d出去啦

唔該晒 我哋識做！

卜

最on9 係好多人覆
直接負評 上一頁啦

青衣開既巴士依家d人多過7-1但少過6-16 ，6-16係全車爆滿
同6-9差唔多
6-16係史無前例應該好難再出現架喇

Push

冇人話要多過616，做sales追數咩家陣
長期戰黎，民眾要互相接力

支共急了

開始多人！開始多人！

屌 一毛多到
其實係唔係香討果班收左維穩費沖晒入黎
不如搵人反攻試試

未出既快d出門，幾點出都唔會遲

好低質

係唔夠616多
鳩估70萬
上次連港豬師奶都出齊
今次無，希望可以再多啲

黎緊

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

就算唔係e個意思都係做緊類似（屌票）咁樣
睇到都影響心情

多人到仆街

好多人！ 差你一個！

同我推爆佢

你條死賤種個個post都見到你喺度帶風向㗎喎食撚屎啦你

起步喇！

其實小人仲更加要出 總之就出啦

推，好撚多人想帶風向。

行左咁多次，仲邊有人會維園出發講真

大把和理非都學精左
勇武更加唔會鳩行鳩等浪費體力

而家銅鑼灣不知幾多人

Pish

推 今次水軍真係全面進場

你唔出又要圖好難幫你咼
係咁影圖做咩 比大頭你做記錄？

差你一個

i have nothing to say

幾點出都唔遲

多你老母
就算一千萬人都唔算多呀
唔好忘記毅進制會幫你減人數
唔夠人呀出黎啦各位

明明勁多人

出緊

各位未出既快D出黎呀！

屌你老母
咪撚再林鄭 下台
香港人加油
五大訴求呢
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌你老母
咪撚再林鄭 下台
香港人加油
五大訴求呢
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌你老母
咪撚再林鄭 下台
香港人加油
五大訴求呢
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌你老母
咪撚再林鄭 下台
香港人加油
五大訴求呢
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Cwb多人到pk

推出黎啦

多人到癲

行得慢到

甘真係少人嘛

次次都咁講

多人到呢

老老實實
出黎架車真係好少人
出到黎嘩屌
一撚樣咁多

差你一個
快John